有冇人唱歌比Vien聽？😭😭

Vien d兵係邊呀？仲唔唱歌比女神聽

心思思
想屌西
剝左底褲
我碌鳩 好撚醒
日日抬起
今晚屌鳩妳
任由我 淫賤到死

玩冰火 吹吹銷
快慰無～比

條女好煩

唔係點上位???

我屌